國家安全教育日討論區

幾時免費派安全套

勾結外國勢力

推。

National Condom Day
國家安全日

幾時有埋國定殺戮日

痴孖筋

未來黑警